屌你老母綠綠壞搞埋紅線做乜撚野呀仆街

個撚個站都開住門分幾兩分鐘唔撚開車 廣播稍為延遲
屌你個閪咩

藍線都係咁